去將軍澳行街食咩好

陣間入將軍澳
有冇將軍澳巴絲講下有邊間良心小店
尋晚食飯入咗去間深藍嘅食到好嬲

推，求推介，咩站都得